{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad ja l√§hen teele."},{"text":"Emme, issi, ja sa v√µid minus ratsutada."},{"text":"Sa vajad v√µtit, et mind k√§ivitada."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"red"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! S√µidan rajal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk!"},{"text":"Teen vahel palju auru."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"red"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"Vahel h√µljuvad minu l√§hedal pardid."},{"text":"üòÄ Mul on ankur."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"red"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind minema ajada."},{"text":"Mul on vahel kelluke, mida saab heliseda."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µites on oluline kanda kiivrit."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"red"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Peatun erilistes kohtades, kus lastele j√§rele tulla"},{"text":"Mul on vilkuvad tuled, kui seisma j√§√§n."},{"text":"Paljud lapsed k√§ivad minu peal koolis"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"red"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad ja mootor."},{"text":"Ô∏è V√µin sind viia kaugetesse kohtadesse."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"red"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan p√µllumehi p√µldudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja tugev"},{"text":"Aitan istutamisel ja koristamisel."},{"text":"Liigun aeglaselt."}],"options":[{"label":"Traktor","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"red"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled ning aitan haigeid inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in v√§ga kiiresti!"},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Olen valge punasega."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"red"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Ma l√§hen √ºles, √ºles, √ºles kosmosesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga v√µimas mootor."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Ma uurin planeete ja t√§hti."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"red"}},{"level":"10","type":"transport","question":"V√µtan su √ºle vee ja olen suurem kui v√§ike paat. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Kannan kaasas palju inimesi ja autosid."},{"text":"Reisin √ºle mere."},{"text":"Sa v√µid kuulda minu peal sarve."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Parvlaev","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","color":"red"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning minus ujuvad kalakesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Park","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen koduks kalale. Olen k√µva ja v√§rviline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud paljudest pisikestest olenditest."},{"text":"Kaladele meeldib minus peituda."},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides nagu punane, kollane ja sinine."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Shell","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§pin k√º√ºnistega."},{"text":"K√ºlili k√µmmutan."},{"text":"Elan ookeani √§√§res."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju hammaste ridu."},{"text":"Inimesed kardavad mind."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Ma teen h√§√§lt, kui randa p√µrutan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur vee liikumine."},{"text":"Ô∏è Ma l√∂√∂n m√µnikord liivakastid maha."},{"text":"Ô∏è Sa kuuled mind kaugelt."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ike ja k√µva ja kohati v√§rviline. Leiad mind rannast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed koguvad mind."},{"text":"M√µned loomad elasid kunagi minu sees."},{"text":"Ô∏è Leiad mind, kus on liiv."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Shell","isCorrect":true},{"label":"Tehas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom, kes elab ookeanis ja laulab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Teen helisid vee all."},{"text":"Ujun s√ºgavas sinises meres."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen nagu staar, aga elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on k√§ed, aga ma ei saa kallistada."},{"text":"Ô∏è Mul on enamasti viis k√§tt."},{"text":"Ma rooman m√∂√∂da ookeanip√µhja."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen naljaka v√§limusega kala, kellel on kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pea nagu hobusel."},{"text":"Kannan oma lapsi kotis nagu k√§ngurut."},{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja elan mererohu l√§hedal."}],"options":[{"label":"M√µ√µkkalad","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma h√µljun vees ja n√µelan sind, kui sa liiga l√§hedale j√µuad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√µbelev ja selge."},{"text":"Ma v√µin sulle haiget teha, nii et ole ettevaatlik!"},{"text":"Ma triivin ookeanihoovustega."}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}